可能係世界上最好聽嘅一首歌

推！

無人理。。。慘。。。